sem break 生理時鐘

6am瞓
4pm醒
得一粒鐘日照時間

大學生涯就係咁架啦
搵份part time 做吓啦

我5am瞓
12pm醒

same

食早餐未?

當年我喺外國讀書
咁冬天又早天黑喎

我試過三點零晏晝起身都miss 咗太陽伯伯呀
DKLM